的士大佬：獅鳥真係唔岩

講到口水都乾，又話咩樹大有枯枝，兩邊都唔岩之類，和諧最好

我同佢講，條柒婆搞咁大單野就係想香港人分化，睇你都係醒果咋啦（一上車佢識路）大陸用20年統戰唔到d高智慧香港人，咁緊係要搞到班人內鬥先搞得掂啦，你諗下有無做過任何野團結香港人？

大佬：屌你老尾林鄭真係仆街黎